［緊急］香港邊到有好既狗隻絕育專科

我隻狗狗緊急需要絕育，佢已經14歲
因為有病所以需要，請問香港邊到有好既醫生
希望巴打幫幫，岩岩睇完醫生，但佢轉介我去
太平道，上網又睇過好多劣評 ，希望巴打幫幫我

我個兩隻去開筲箕灣東區動物醫院
但係佢地大約一歲就做 反黎傷口埋得好好
你可以去spca拎絕育coupon 可以當錢扣

我之前果隻係天后dr.hugh度做
呢個醫生幾出名架

Happy pet ? 洪醫生宜家大肚生仔，無反工

呢間呀

睇錯左 Dr. Hung .

多口問句
狗狗有咩病要做絕育先醫得到?

子宮蓄膿